<resources>
    <string name="app_name">List Movie Recycler View</string>
    <string-array name="list_movie_names">
        <item>Thor: Ragnarok (2017)</item>
        <item>Wonder Woman (2017)</item>
        <item>Guardians of the Galaxy Vol. 2 (2017)</item>
        <item>Logan (2017)</item>
        <item>Despicable Me 3</item>
        <item>Pirates of the Carribbean: Dead Men Tell No Tales (2017)</item>
        <item>Justice League (2017)</item>
        <item>Star Wars: The Last Jedi (2017)</item>
        <item>Kong: Skull Island (2017)</item>
        <item>War for the Planet of the Apes (2017)</item>
    </string-array>
    <string-array name="list_movie_sinopsis">
        <item>
            Dipenjara, Thor yang hebat menemukan dirinya dalam sebuah kontes gladiator yang mematikan melawan Hulk, mantan sekutunya.
            Thor harus berjuang untuk bertahan hidup dan berpacu melawan waktu untuk mencegah Hela yang sangat kuat menghancurkan rumah dan peradaban Asgardian.
        </item>
        <item>
            Putri Diana dari suku Amazon menyelamatkan pilot terdampar bernama Steve. Bersama sang pilot, Diana memulai petualangannya untuk menghentikan Ares yang ingin menghancurkan kehidupan umat manusia.
            Hasil gambar untuk sinopsis wonder woman 2017
        </item>
        <item>
            Skuad Guardian disewa oleh Sovereign, ras alien, untuk mendapatkan kembali baterai mereka - tapi Rocket mencurinya.
            Kini, mereka harus segera beraksi untuk menyelamatkan galaxy sebelum terlambat.
        </item>
        <item>
            Wolverine yang mulai menua, kini hidup mengasingkan diri karena harus merawat Profesor X.
            Namun, kehadiran sesosok mutan gadis cilik yang diburu oleh para musuh tiba-tiba menjungkirbalikkan segalanya.
        </item>
        <item>
            Gru memutuskan untuk bertemu dengan saudara kembarnya yang sudah lama hilang.
            Selain lebih menawan, ceria, dan lebih sukses, dia ingin bekerjasama dengan Gru dalam satu aksi pencurian terakhir.
        </item>
        <item>
            Untuk mematahkan kutukan Flying Dutchman, Jack Sparrow dan Henry Turner mulai mencari tombak Trident of Poseidon.
            Keduanya juga berusaha menghentikan Kapten Salazar yang ingin untuk menguasai lautan.
        </item>
        <item>
            Dipicu oleh kepercayaannya terhadap kemanusiaan dan terinspirasi oleh tindakan tanpa pamrih Superman (Henry Cavill), Bruce Wayne (Ben Affleck) mengumpulkan sekutu baru Diana Prince untuk menghadapi ancaman yang lebih besar lagi.
            Bersama-sama, Batman dan Wonder Woman bekerja sama untuk merekrut tim untuk melawan musuh yang baru dibangun ini.
            Meskipun terbentuknya liga pahlawan yang belum pernah terjadi sebelumnya - Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg dan Flash - mungkin sudah terlambat untuk menyelamatkan planet ini dari serangan dengan proporsi bencana.
        </item>
        <item>
            Rey (Daisy Ridley) akhirnya berhasil menemukan ksatria legendaris Jedi, Luke Skywalker (Mark Hamill) di sebuah pulau dengan aura magis.
            Para pahlawan dari The Force Awakens diantaranya Leia, Finn dan Poe bergabung dengan sang legenda dalam sebuah petualangan epik, yang membuka misteri kuno The Force dimasa lalu yang mengejutkan.
        </item>
        <item>
            Sebuah tim ilmuwan menjelajahi pulau yang belum dipetakan di Pasifik, dan tak sengaja memasuki wilayah sesosok kera raksasa.
            Kini, mereka harus berjuang untuk melarikan diri dari kejaran para monster.
        </item>
        <item>
            Ketika tentara manusia jahat membunuh istri dan anak Caisar, ia bertekad untuk membalas dendam.
            Tetapi seiring waktu, perlahan mulai terungkap sisi lain nalurinya yang lebih gelap dan berbahaya.
        </item>
    </string-array>
    <integer-array name="list_movie_images">
        <item>@drawable/thor_ragnarok</item>
        <item>@drawable/wonder_woman</item>
        <item>@drawable/guardian_of_galaxy</item>
        <item>@drawable/logan</item>
        <item>@drawable/desplicable_me</item>
        <item>@drawable/pirates_of_the_caribbean</item>
        <item>@drawable/justice_league</item>
        <item>@drawable/star_wars</item>
        <item>@drawable/kong_island</item>
        <item>@drawable/war_for_the_apes</item>
    </integer-array>
</resources>